其實呢啲人影啲咁嘅相博乜？

一陣跌左落樓命又無，又壓死人，又整污糟塊地，為乜？

又係呢啲垃圾

我成日ff佢地跌落地嘅時候何其壯觀

型囉 thug life yolo

有無得報警告佢擾亂公眾秩序

搏你放上連登

佢成功左

咗

同山邊果d一樣危險，係八仙嶺果d成日見

勇同on9只差一線

呃like
雖然佢啲like可能都係買返嚟

八仙嶺唔會害死人wo

自尊感差先要呃like

依加人地跌左未先

啱呀，死左事旦埋係山頭
十八年後又一好漢

早死早著

呢個未，有啲跌左AvA

其實有冇諗過啲相係p出嚟

比人發現係p嘅會好柒

靚係幾靚 不過真係on9

咦 條友我中同嚟好彩六年冇同班過
btw佢私底下吹自己讀cu a&f笑到全部人甩牙

為藝術犧牲

但而家已經夠柒

呢條友不嬲都係on9仔嚟

利申: 識佢

Hi相認
佢唔係話自己有13億，一秒6拳，入中大Bba咩lol
老豆係委書記，小心啲唔好亂講野

又唔好咁
廢時啲人話同戰鬥民族 雙重標準
係都等出咗事先屌

唔似p咩
第二張pose應該會扯行隻左手咁喎
定係天生神力

你係我中同
原來真係咁多人都笑緊佢 哈哈

咪玩啦，上年中6有邊個唔笑佢lol
估唔到佢on9到影啲咁嘅相

佢話自己一秒6拳好打得，有神力唔出奇

仲要借影相識女，真可恥

佢之前話過自己拎左MMA冠軍㗎

其實佢吹自己啲嘢吹到咁大都已經好好笑但係同時好另人反感
依家影埋呢啲相,我同其他中同grad咗有時仲會傾佢幾時影影下相會跌落街
btw 13億係咪講緊有[米青]年銀行炸

第二張腕力驚人

佢老豆老母係中旅社董事

條友表面上好似好多friends咁
但其實班friends暗啞底都係笑鳩佢

原來咁多人識佢

d相好似p出黎lo

好想知你係邊個

佢好要面嫁，比人踢爆左仲得了

咦
話說有日條友搵另外個女中同,跟住條友問女中同可唔可以做佢model,女中同心知不妙都拒絕佢

上年先中六就兩個都一齊返屋企啦

我都想知你係邊個

利申 你中同

可能呢到全部都係中同

應該唔係p掛 咁柒

求detail,條女姓乜

我只係一個小薯仔佢隔離班負責食花生

如果表示支持同欣賞既態度，最後佢意外跌死咁會唔會有罪

可唔可以唔講 反正條女都拒絕佢了我淨係想講我知有單咁嘅嘢

我敢講 再咁玩一定死人
呢D structure 野平時天台都好快老化
RSE report都係望下就算
仲要咁玩法 個cladding 食唔到力就898

鼓勵他人間接自殺

呢個post好多同學仔

我地都收唔到風

第二張一定係p 凌空完全唔自然

落雨咁濕都laughing 上身
唔跌係咪算佢好彩

好型 好想識佢

樓主做咩po佢上嚟咁大仇口呀

呢張唔洗p

想佢出名姐 佢咁鍾意威

咪玩啦，中6有邊個唔當佢on9仔咁笑

中同相認區

你自己唔夠膽咁做 就po人上黎笑9人？

睇黎我地應該係同form喎

巴閉law 英雄主義

有朋友成日約女影啲咁嘅相，一約唔到就話人係臭雞
利申：個朋友好撚柒，又著假鞋

佢地：YOLO

hi同form

咁佢要多謝樓主幫手宣傳啦

你係咪b班猿生/jj霖

人地鬼佬玩就型
呢條mk好柒
話我歧視都係咁話

你又啱

我絲嚟架

跌撚左落去就真係yolo

如果本身好享受高處同刺激感 好鍾意玩命
覺得有晒救命繩果d活動又唔夠刺激
可以點舒發到
利申係呢種人 不過我抑制到自己唔做犯法野

我知你係邊個啦 愛姐姐

唔信lo，係咪候生定A班

變咗相認post

你究竟係邊個

剪lin 哥

條友由中學到畢業都同人結怨

留名睇佢送樓豬Iphone

李生？

你又識，條友好出名

一秒桔六針 六秒收番針

袁生

第2張P撚到成隻左腳插撚左入棟大廈度喎

死左咪型

外國興咗好耐

E班既鐘生

#yolo

馬撚真係鑊鑊新鮮

你依家先知？

簡單啲講 型囉 特別囉 與眾不同囉

跌死就真係唔方唔特別

佢本身已經好不同

畢左業都仲有得笑

Hi 我知你係邊個啦

Cu a&f

retake就retake啦

月經post

而家去左邊

前排挽長跑 依家冇啦啦轉行
係咪跑得太廢？

挽你老母

仆街 我係到諗如果佢地係外國人會點

我覺得冇所謂幾型

其實佢去外國比賽 究竟佢有冇參賽

玩左幾年都拎唔到世界第一怕比人笑掛

理佢咩人姐 咪一樣危險 屌你真係

係女都濕

唔係係則邊影張相就話自己比左咩

好想睇佢跌

之前去澳洲比賽 比人發現左佢跑得慢過佢講個個時間半個鐘
又話自己係HK team

好想睇影呢啲相既人跌

啱呀香港梗係 "自稱"香港隊

話佢咁做大力/大隻又唔係好覺，相又影唔好，純粹嘩眾取寵

留下tg 吧

有野踩住
如果係p 咁佢都好高水準 啲倒影

又挽 又中同 發生咩事

個度有個凹位啦 呢d mk仔識撚p咁靚咩

真心咩 我覺得你同我同班

我知你邊個啦 miss love

仲有1米八高tim

其實個個都話自己單手游出公海
你地笑佢吹水個point係邊

仲彈結他 唱歌添

多才多藝

濕曬

其實要呃like p咪得
拎條命博 正一傻仔

條仔幾型

同佢拍拖係恥辱

叫馬撚又冇馬撚咁惡

為俾你放上連登

你係邊個，留tg互爆

笑死 佢張張相都咁多hashtag，緊係多like啦
我係咁tag野都幾百個like啦 唔洗買like，各位巴打係咁tag野都有

你邊個呀

呢啲人跌落黎真係害死人

弱智？定係冇力？

學謝天華

大家放過馬同學la
btw 佢今年又著拖鞋去考dse 呀，佢仲有玩長跑同埋佢有adidas sponsor ,因為佢長跑玩得好（香港頭三），所以有好多時間比佢玩下攝影，發掘下唔同嘅興趣，更何況佢有1,300,000,000俾佢用

我諗我會驚到全身冇力！係呢方面真係幾佩服佢地！但係，生命冇take two,失手跌落黎真係累自累人！

13億精蟲

死垃圾

push

人地唔敢 我敢既優越感

連登仔 : (睇咩下樣先，香港人? 屌得)

(外國 型到癲)

睇得出佢驚到瀨晒屎

好型喎 實溝死女啦
樓豬一定係係畏高加葡萄人地溝到女
所以公審人

我一定係妒忌佢高中比人笑祝三年

一定係啦

有冇失敗嘅片睇下

跌死還跌死；千祈唔好傷及無辜

樓豬間中學一定好垃圾

Why not

威囉
疊馬囉

片呢

行出馬路影個啲都一樣on9

死狗公 影完就同女搞野

你個加密想點

識佢 厹黎

自膠

都唔係馬撚

周街都自稱攝影師嘅年代

呢個點睇
d相唔錯

似係p相，隻手好似唔使用力咁既; 同埋個身又會咁平衡？用力捉住條柱，個身點都會側起啦

可唔可以報警

報

可以

吊 好廢
又無倒立又無翻

去捉住條柱有咩好影

應該係跟風姐
不過都冇外國做到咁癲

外國都有做呢啲跌死左既例子

粉身碎骨

仆街死

其實冇乜問題
你影到嘅咪叻仔囉，又可以呃like食女
你失手嘅咪柒頭囉，到時食元寶蠟燭姐
個人只係覺得拎條命黎較非。一失手跌死咗冇得怨，唔會覺得可憐咁解

啱呀

外國人做就好型，香港人做就死mk

利申：都係中同 食開花生

hi 中同

蔡生？

刷存在感姐 樓主依家中左佢計

挽rooftopping，追求緊個種刺激、脈搏，唔係話我呃like就解釋到. 你地要做凡夫俗子，我完全唔會睇低你地，但如果笑番我地轉頭，我只會覺得你人生好可悲.

好想快啲睇到佢地跌落黎

裸體周街跑都好刺激

大佬你玩埋啲危險嘢小則叫消防員嚟救你浪費人手
大則跌落嚟壓死人

Rooftoper
唔好笑大人個口
做咩9

做唔緊要 影相更加冇所謂
放上網公開比人睇就真係On撚9
地址又公開 就連用咩方法入去都公開埋
屌 祝呢班撚樣遲早跌Q死

同埋仲有廢墟/地盤探險呢班人都係一樣
屌佢老母 十足十閪假期
放相Tag地址 乜撚柒都公開哂
入去又唔帶夠裝備 前排有條on9跌斷腳

呢班人仲未跌撚死哂咩？

唔死無撚用

你好

平你老母凡
咁你要追求刺激 唔好去跳樓
一生人玩得一次 好彩嘅兩次
夠哂刺激啦on9 跌落去話唔定撞死幾件途人

仲有 挽你老母臭閪

自爆吧

冇人叫佢地咁on9放上 Facebook IG

要睇下係私人物業定政府
私人通常告得入

呢句野可以套用到落任何野到

同中學

興代表啱？

題外話
其實有冇人覺得中同呢個詞語好撚難聽
講多兩隻字都懶定覺得好新潮

鬼佬嗰d勁好撚多

坐輪椅仲去影廢墟果個 ?

佢話佢老豆係博士之後比人踢爆做跟車

on the roof

其實真係好難聽
咁可以嗌咩你教我地

中學同學好難講

中學同學or同學

笑

同樓主同校 唔好話同form，低form都恥笑緊佢

低form有人留意佢咩？今年中6果啲？

中四嗰班就唔知，啱啱grad同中五實知佢啲懶叻野 佢真係柒到唔敢睇

挽你老母臭閪

挽你老母臭化閪咩

正字撚放過佢啦，佢比人屌左好多鑊啦

咪係

佢條傻西係咪del咗幾張相

Rooftopping 咁小事都放上黎批鬥

真係似p圖喎

又批鬥

睇下幾時跌死

咁撚心黑心人想佢跌落地
有無諗過會整污糟啲地方

唔該晒我錯

愛姐

屌你收聲繼續專心爆人哋馬sir啲花生仲好啦

未入黎前望到標目以為講d女
我認我鹹濕

馬sir block以為我係李生 block錯左佢ig lol

淫

條友跌落街壓死你睇下仲係咪小事

同啲傻j講野做乜？斬人都話小事嫁

我諗馬sir一個都打得贏哂你地有份比正評嘅137人

1秒6拳
如果6拳都中要害
137秒，姐係2分半鐘左右我地就死哂💁🏻‍♂️

哇，仲好睇過美國隊長

都係扮chill 呃like
現實冇乜存在感果d 人😂😂

其實都好唔Buy依種影相方法
就算係外國興起都好有問題
純粹係搏人氣既一種手法
影完除左覺得戇鳩之外都唔明有咩好影
一黎又唔係靚仔靚女
二黎有啲景又唔靚，不如搵下靚景學下班偽文青
影下相咪算

你估中哂

博存在感呀，至少死左有新聞

咁多師兄弟喺到

申利：你地師兄，識馬撚

我地班麻甩佬私底下傾緊馬sir下個Block邊個

如果扑中左就無野笑

突發，新相

要報驚

我識你？

有冇料爆呀師兄

記得體育堂跑九分鐘 有人大叫馬撚加油 之后比果個人比阿sir 罰

跌死無人會可憐，但最弊係跌落黎擇死人

后你老母

你邊班呀 同我出黎!

關你撚事
打殘體字仲好意思兇返我轉頭

遲早死一件

果個
后
屌你頭先打咗挽都算鳩數 死5p翻火星啦 字都未識打學人上連登

Focus!!!!!

如果啲相可以舉高雙手咁
就完美

係 今年我repeat冇人識馬sir public speaking張野一定係用馬sir嗰篇

mk名

乜public speaking
Just happ sharing

冇帶翻屋企

比馬撚知你係邊個小心斬你

我愛馬sir

winnie ho真係以為佢係有錢仔

屌你老母 我上連登駛你管

真心膠？而家知真相未 求detail lol

上年佢上台叫大家追夢定問有乜夢想，我大叫有13億

其實佢無呃我地
如果佢老豆係委書記，真係有13億

人民

未 馬sir同winnie ho講成日去杜拜 又真係比馬sir搵到圖

馬sir同我講佢有1000萬流動資金無同我講有13億

馬sir fb早幾年杜拜啲相係咪偷嫁
你其實係咪小強

唔係呀化 咁爆

佢知道吹水唔work，所以要用條命擦存在感

挽？玩字都唔識？

我係f.4

「你既人生好悲哀」

笑左

真有米🤧

有人鐘意咁做係因為想感受腎上腺素，但係po 9埋出黎無非都係想有人話佢勁姐

擦存在感

幾耐之前 馬sir個頭咁柒應該好耐歷史

你大鑊啦，聽日會唔會有人接你放學嫁，好驚你被失蹤，記得上黎報到

仆街啦

馬叔叔教你長跑

點解當年飯同學會肯同佢拍拖
我諗佢應該好後悔當年嘅決定

女神好正

馬撚有8個朋友偷偷留下負皮

做呢d野一d技巧都冇，夠冇腦就得，有咩好晒
咁撚想威你徒手爬大峽谷上珠穆朗馬峰我就話你叻

個技巧要唔怕死/_\

佢地可能收過馬sir幾對鞋

我都岩岩醒起 早兩年聖誕抽獎

無我份 幾時派iphone

我都覺佢正
只係僅次於因比

自己拎錢去買話 sponsor送

我要打NBA!

我好掛住佢啲歌聲，如果佢可以邊彈邊影呢啲on9相，我幫佢打飛機又點話

翻去打飛機就得
未打已經跌撚死

馬撚睇到之後會唔會崩潰
原來你地背後笑鳩我傻仔

佢扮唔知定真係唔知

我實幫你解密

留名跟進

點解沒人出意外 粉身碎骨嚇撚死班mk都好

我幫佢起你底
你話佢柒，佢斬硬你

等下啦

收皮啦愛姐

大家摟住死

型得過連登仔先算

Small potato

得 我收皮

我都係咁話

想我燒d乜比你？

外國都係on79架啦，有咩分別

點算好

因為外國民主啱，所有外國人玩on9野都啱

攞13憶整死你

好多蟲呀

屌有菜既??
利申:當時人

大家不如推上報，等多啲人知香港已經有啲on9仔玩啲咁嘅野

馬撚唔玩lol
仲有唔知你講乜

唔知就彈啦傻系
表情撚

有聲

我係想講LOL，唔係表情
我知啦屌，你係咪6a

唔係

同form覺得好撚羞恥

Feel到你似D,E班，應該係D班

No. of 負皮= no. of friend 馬撚 has

都唔係D

鐘仔

E

你又係邊個

羅中洪卓立

冇乜留意佢，聽過籃球隊啲師弟講佢，不過我唔係籃球隊

hi中同絲打

樓主真係好撚憎佢

絲打 女神bb 你出來啦

hope they fall down someday

Today la

女神我又識你？

扮唔識？我哋關係非一般[black] [/black]

好似唔係佢黎

Yayaya想扮男ya?

肯定你係男ya d friend

I want more and more pic.

佢死佢事 死遠D唔該晒

樓主上年grad？

Want more pic?

有冇睇過佢啲cover 五音不全到以為佢其實係失聰 佢仲不時會去尖沙咀busking

博跌落去

唔知有咩咁型
影呢d相除左上去高d既地方有咩技術？
阿豬阿狗都影到唔

淨係睇相個心都震震地

屌 有個叫louxx既狗公呀
又係成日影呢啲相
影相無所謂 有啲真係影得靚
但呢條友成日direct啲女仔 約人出街又拎電話
唔比電話就唔覆你
搞到我覺得呢啲攝影師9成都係狗公

影到咁唔通真個為左威咩，咪又係為左食女

垃圾

我都識佢...

輕輕一推 條撚樣小學已經係咁

利申: 小學同班同學

牛基

你係邊個 透露下

佢幾時死
口德-1 先

最近佢成日p圖，開始懷疑佢p圖呃like扮威威
你係咪成日屌9佢p圖姓林嘅小姐？

Sor唔同中學，不過同佢有仇嘅人多到可能其他國家都有